SHF拉打特攝綜合POST965 坦坦真香事件

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因中國武漢肺炎導致延誤

3月 出啦出啦 帶單啦望

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

樓主老婆好射

例牌野1.6

準備走數系列

到
坦坦要一係應該
唔存在咩真香

癡撚線的豉油

伸手留名

樓主當初厭貴無訂到

新po留名
聽講得樓主真香隻坦坦

聽講你仁王都做臥底

呢D心癮黎

新手學嘢

好樣衰

鳩痕起上嚟就會走到遠一遠再跳樓, 有寶箱鬼有牆鬼又跑埋去砍一刀

雞雄哥好野
今日有幾多條女溝你

收掣不及姐

哪有女你老母黑

跳樓呢單嘢就要召喚姐姐

你臥底本性難改

我淨係得黑崎

第時3樓

早雞雄哥
錯手純屬意外 非臥底

新post留名真香衝現

唔信

真心不騙

睇你個User name都知你無msg收架喇

無訂到坦坦

新post留名

成個carousell 都係坦坦

佢仲未貼metal build條片

連盒都咁好J

佢成日唧牙膏

龜龜快啲游返嚟

等緊

新手留名
窮學生求成全平價出讓坦坦

好危險

準備好失蹤14日

好靚呀

真香事件再現

挨得過呢14日又要頂仆街武漢生化人下個月出黎

不推文啊

cls

一時撳錯

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

有海海配音

要唔要一呀老闆

咁撚刺激......

坦坦LM

你又要一咩？

請返名護先

出真骨未

無人氣唔出架喇
係都dark kiva同zeronous 先

等birth G3X同佢等到頸都長

想問有冇玩具店會幫人噴shf同幾錢左右
有隻knight survive企得太耐甩哂藍色
自己噴啲細節位驚岀界

不了

見網上個啲代噴重新上色都要三舊幾四舊喎冇幫襯過

真 代噴隨時貴過買過隻

哇屌 個車轆咁撚難打嘅

自己噴買設備都好甘

打背面就係新天地

我都係咁話

伸手留名
返緊去撚輪椅

第時唔好彩中sad都可以do it yourself嘛

海海親生仔
出埋ixa都好合理

成日架啦 上個月隻gatakiriba就中咗
個頭兩邊黑線粗幼不一
逼我手油補色

所以出Dark kiva

我都係筆塗多 無咩唔想開槍噴 又要set抽氣箱

Dark kiva > ixa >zeronous

設備好pro咁.. 我應該都要死死地氣比錢人搞

pro鬼咩 自己買料砌

問左報價先囉 可能好平呢

就想問下大家有冇邊間推薦

第一次訂港魂 Bandai又話今日開始派貨
但連Tacking都冇

個個月都成村人屌黑貓寄存公司架啦
人地冇人手啊有時25號開始派 下個月7號、8號先會送到你屋企
想快就唯有打電話去改自取

明天先開始派

睇心情派

垃圾屯公又塞
想快啲番去撚下SHF都唔得

唔塞先係新聞

幾車隊屎忽，一個騎士好似血淺

屯公有邊日係唔塞

旺角仲係好多人，拎完坦坦即走

以後唔撚柒再幫襯孤注，苗仔開行都係433
個yen價同燒雀一樣，改完價都仲係488

留個靚名

點解馬頭鬼易過牛頭咁多

聽日放工先去拎

仲有隻woz

係啦唔好幫襯聽講佢唔鍾意美空

放假了 但未出糧唔想拎坦坦住

我都咁覺得

好正

清埋啲單轉第二間

馬頭1take 牛頭好撚多take

盡情毒我

轉龜記咪幾好

非孤訂、都係今日拎❤️

佢仲未開臭臭写真集

隻貓要一

woz啲QC好撚到呢

好似老翻貼紙

銀邊全部都花花哋

本身好撚期待喱隻

痴撚線

本身仲諗住有呢隻就唔追基本form

係囉屌 大媽係咪係趕工出貨
定QC部啲人中咗招無人check
又要自己開油補翻啲銀色
貼紙就真係好似KO build個盒咁
等dlc算

笨大求其到

最尾close up嗰張

關節都係唔肯上埋銀色 係要比灰鳩色你

關節好似好多shf都係直接膠色

龍騎，關節啲紅色膠白化埋

好似9成都係
不過上左色扭得多都係花

嗰啲關節位上咗色係咪會脆弱啲 所以唔上？

Amazon 果d有上

真骨都有上啦
shf一dd 無上多 可能好多都係因為皮套無咩特別紋 同返純色算

不破 墨個d好似有上 官圖睇落有

睇番我嗰堆 d手臂都係黑色多
好難怪佢唔上油

幫人賣暴雪一海，買返嚟冇開過
750，有意就tg @on_the_time

痴線 坦坦QC反而好到一個點
肯定笨大谷晒坦坦 woz唔鳩理

真係唔錯

Build line優先
Zio wfc

老老豆豆腰帶唔係csm都唔洗訂

Ground Zi-O中文譯名係咪叫地撞王？

碌地王咪算

01真係好型

冇人嘅

好似neo decade咁咪大件事
有得訂都係訂左先

突發

Hi貓有no

雙砲正

我都收到
不過1/4前收到就可以偷笑

根據經驗冇咩可能

兔兔出埋 彈弓腳就正啦

呢兩隻如果好似sic ooo咁出能力解放就正

2046年既事
SIC未執再講

都係架啦 播完無人理

想問下現衝一隻坦坦而家幾錢到

未必嘅
上次geiz救世主好快手

我次次都等了又等

有生之年會唔會等到月讀出shf

係Decade先咁誇張啫 之前dodo條腰帶咪又係貴訂
出到嚟唔夠一個星期就跌到傻

佢隻色同地藏王咁似

訂左1型同burning falcon
我諗現貨又會平過訂
仲要兩條都有二次

有無咩辦法可以令woz眼啲字光啲
補翻啲油會唔會有用

早

sor 貼多張
架野好好玩 個人唔駛拆件
咩都塞入去試下

正

發現兩支炮色差都幾大

收工啦？

打緊機

得對閪手

Rip

原來得我J月讀

要一

月巴讀要一

大家好

教英文

訓前留名

想問下有冇人少咗支bottle

入夠可以砌到美空堂眉嘅數量

夜啦油王 俾我抖抖啦

西西你又入幾多

我諗緊散收件返嚟玩下算

宜家RT咁貴 入多幾隻本體好

果然係油王
我有rt就夠啦 呢隻唔太吸引

黑色唔靚咩

大家早

又Zero

羊早

2位早

有宮野真守就有人睇嘛

大家都好早

555真係好正

油王好嘢

早
尋晚進度唔太好

負進度

竟然有衫

泊巴訂左未

我自己都唔識

監聽紅 其實唔難

兩盒Thx

監聽紅之後仲有冇打

啲人自己畫嫁 隻game已經變左鬥創意 上網見到好多大神 咩都畫到

仲瞓緊

咁早

終於有訂

咁早呀

早
部PS4仲係台灣？

早
係

晚睡早起

下話

早
做咗雷

今晚早啲又嚟過

打臭雞

監聽早

izu ig 影浸腳指

畫齊新舊平成一字排開

瘋狂掉炸彈

儲咗點替身術

黑泊早

話唔定遲早有大神畫

好

依家先1萬熟練度

你OT無限了

雞雄被拘捕

瘋狂掉飛鏢呃點

多謝carry

原來之前訂個d奧山卡話突然唔送香港

取消曬

係，退左錢之後得返一盒盒訂
原來我係訂佢5盒送個即影即有相

去日拍散買算

買相簿

正

好可惜期待左咁耐估唔到無得爆盒

R18

Mega house 出咁應該幾靚
不過Pass

佢話因為疫情減少左去中國既航機，令佢寄唔到EMS，所以決定refund

太大舊

寄速遞咪得囉 價錢就..

係喎，不過又唔見有得改運

明明我其他雜誌都寄到來

咪就係

港魂個網更新咗啲

最衰冇得整褲

又幾正

嘩 正

加入

難怪咁平啦
原來只送9個幣

無時間玩

原來set coins要分開買？

清倉系列

呢個價其實買唔買得過 無左恐龍硬係差d野

有愛就可以諗 無就算啦

不了
OOO CSM 全套幣重要過腰帶本身

我都覺得set coins仲吸引

的確係 有d愛而家心大心細緊

想要set coins多過腰帶,
好彩無衝動走咗去比錢

豪華版set就齊晒 普通版得9粒 btw好似得屙屎鬼鼠快閃

好慘翻炒又唔出full set到喉唔到肺咁
咁Full set依然天價入唔到

咁當年應該冇人會買普通set

早，今晚繼續同臥底碌葛衝主線

之前快閃果日ooo全套係任買

...同你地打好刺激

yo

坐等hi貓有冇起色

其實屙屎complete set唔算喇 原價好似2600左右 之前2800都見人放 btw 舊年老秋32000入 日本都多complete set靚價

無更新

我發覺我呢d貪刀派真係完全唔適合玩仁王呢類game

一貪快就奶閪

原來咁抵
岩岩入坑唔識剩係見過展覽館/carousell 啲炒價
好想儲番set decade csm

尋日係荃灣然後無郁過

打淺井 我都未睇到佢做乜鳩 先片到佢2野就收左皮

劇情 應該差唔多了

未打到

Decadriver 就一係等neo 一係要好有愛日本全新最平35000 二手28000-32000

俾人屌有乜賣就推返曬倉底野出嚟

買呀買呀

HAZARD呢

賣完又賣

其實有d想要電王CSM，上次搶唔到

又開始想衝動買真骨了

Decade真係乜都炒到上哂天
係咪唔會有機會再販
要等個垃圾武漢肺炎過左先有機會去日本睇

仲等佢

..睇佢心情

8週年攞啲倉底出嚟
知唔知醜

想追....

唔等了屌

無恥魂

Pb email話3月25出貨3日內會收到

唔知4月28前收唔收到呢

執下執下又有野賣

對閪貓無信心

後期打野豬重死

預老闆d fd執後倉發現少量現貨

係喎，上次快閃d野準備派了
唔怪之得又有野賣啦

有冇人拎咗隻woz？我想講隻woz真係垃撚圾，你老母俾幾舊水竟然咁多位都係貼紙而唔係塗裝，塊閪袍仲薄撚過春袋皮，心口又暗又濛。喂大佬，搞乜撚嘢呀

我舊hyper zector

做乜撚嘢

認同

倉底貨

右邊

佢寫發送中但我冇電郵嘅快閃系列唔同啲

Junk黎架 月頭send 可能夠期自己del左

垃圾郵件

我尋晚有tracking no.添喇喎

呢隻啲人插到仆街坦坦架車車插乜鳩都得就好評如潮

時王埋尾作

計埋運清熱氣平過佢

Woz被迫害

8週年免運

真係影背面算

收到之後我真係嚇咗嚇，本身件袍呢我都預咗係垃圾㗎喇，係d貼紙真係令我好撚慶，應該用貼紙嘅(錶頭)就冇，唔應該用貼紙嘅(心口)佢就貼撚哂。喂大佬，話哂都幾舊水吖，有冇搞撚錯呀？

俾Hi貓撚不了

J塊布

貨都未出又嚟

白倉：新玩法

下個月先啦

等閪貓送上門都完全唔想開箱

me too

成隻掉落街算了

封印咗佢

係咪史上最差

連帽都有

坦坦拆件係做到初變身果幕

愈來愈期待收到貨了

但呢Set卡我好想入
DCD哥～～～

入囉

雖然日版今日都派

但真係for蓄
又成千銀

好香

咪係，起碼俾不破威返一個月先

你話我哋雷

喉cut好嘢

我淨係敢掹膊頭果兩粒

即時認真曬證明激將法係成功

不了 手殘JJ唔會咁做

收工mode會認真，我噚晚打義龍冇死過好似係

臥底早
今晚再打，聽日唔洗返

仁王預你琴晚仲要唔提我，由我入去仆街

果隻好難死

前面都無死，一命爆機

你唔睇路講經咩

召喚賤套

我企喺佢後面諗住跟佢慢慢行，點知佢一支箭衝過去一碌就飛落個井底

雞雄要一

斷咗幾次線 灰到想熄機

變身後既英文
變左做讀晒D動物佢

監控臥西系統啟動咗

我想知，最後有無計你過咗

又有媽媽廣告架喇

Grand~zio

學咗你

過咗

肥仔玩具花生花生

無人理我
明明我同碌葛同進度

預巴=碌地王

一直關注.jpg

雞雞最愛

我無事喎

皮已正

咁我仲攞唔攞好

我：臥底唔好企咁遠啦，行返黎跟大隊
臥底：唔係啊，我企碌葛隔離啵
我：吓？企碌葛隔離嗰個我黎㗎啵
臥底：唔係啵.... 跟住斷線

三日攞貨, 少咗時間, 反而唔撚驚集中哂啲人一齊上門?

佢改之前本身係幾多日？

垃圾ser成日都係咁

本身幾多日唔係問題 單方面一鎚定音嘅問題

一方面話防疫另一方面就集中人流

見到有帽加衫添

pass

好撚嘢有資格入柒婆班底

支持要一

信閪貓 唔買

臥底最愛

Hi

一句講晒 鳩唔搭八

有冇懶人包

我見到姐姐自己一個走咗去 仲話我唔跟大隊

入左

不了 留返俾你

間舖要求收到通知 三日內取訂貨

據說要防疫所以逼人3日內要攞順便集中人流學嘢

逾期會視作放棄貨品，訂金亦不作退還

係唔係硬lin頭嗰隻

真係得啖笑 唔知肥仔今日仲開唔開舖呢

今日一入嗰度有人將黃唔黃拉埋落呢單野度

細細個睇果個隻

借啲意

比牛頭鬼抱住插左幾獲

H字頭嗰個

你玩到後少少求其拎箭拎炮企高啲射到佢懷疑人生啦

Hanamichi Sakura你做打手做得好撚肉酸好醜怪

sor第一集未睇過
等急凍人嗰集嘅硬lin頭衫

咁336係咩意思

屌住開

開住屌

尋晚黑泊示範左 刷下lv先

無咩好急啦我嗰陣打到下一篇先清返前一篇啲嘢
其實仁王感覺升咗lv都分別不大

花生一筒thx

黑洞小隊

“オシリーナ”秋山莉奈、第2子妊娠を報告

啱啱先拍完電王個特別篇又有咗

有咩唔同？

行行企企又唔驚嘅

無

冇買坦坦又要做野

一樣既, 純粹清倉

下星期等收件

好期待

買完先做

初期打完一set就無氣

有啲想入添

肥仔老闆出黎講兩句啊

間野食相咁撚差，幾時執柒

拖下拖就就due

我第三篇主線喇

我同臥底而家算唔算同你差唔多

...咁又係

入去踩多兩腳

無呢個人

主線一樣喇係我有清支線姐

記得要用多啲唔同武器

大炮

攞大砲轟雞雄哥條女

如果想清曬啲支線 要達到某啲武器熟練度 我而家都重升緊 要好高

急凍人嗰套是咪有亞諾做嗰套
原來嗰套係凸lin裝

應該係michael keaton果套

原來之前batman果個3.36真係打錯

套套早

台柱嚟

雄哥條女係咁比人射爆好慘

雞雄哥大把女 驚WT

又真係每一關都見到大量

基本野

係Michael Keaton 當年有lin頭被人屌到仆街

我fd之前講開
佢話外國都會叫依套做lin頭蝙蝠俠
nipple batman

臥底你好

Lin頭應該係佐治古尼果個?

係喎 走左去查先發現 我都記錯添

次次都追住我斬，揾雞雄哥咪算啦搞我做乜鳩

係 就係阿諾做急凍人果套
我記得有個毒藤女

個名長到

有michelle pfeiffer做貓女細個覺得佢好正

岩岩睇到動物園個玩具開箱 我覺得其實個idea 好好 但成碌圓柱體設計真係唔得

攪咩突然四圍都出batman 1989HT又係

老翻貼紙

閃到唔知係乜

真係個個開盒都屌 今日先拎決定左開佢先再開坦坦 唔係驚個心頂唔撚住

嘩正

貓女Halle Berry正啲

閃死

黨魂乜撚都缺貨先來免運

終於到了

隻woz係做乜撚
複眼淺色呢D都算
搞乜心口粒太陽濁到好似患咗白內障咁
D貼紙個feel又廉價到仆街
仲有D上色 好多位都花晒...........

唔係點會免運

好醜樣

唔想開開坦坦算

時王埋尾作攪到咁

早幾日㩒左隻Mg F90
而家無得cut單慳番個運費

又比港暈撚 慘

信喉cut唔驚

孤開幾錢

嗰套係童年回憶
等出

唔記得咁啱呢隻落舖訂係實體單

想㩒模型都無貨

唔睇樣的確幾型

唔睇樣 但可以型

又係佢
出太多開始有d反感

隻魂限batman宣傳黑到睇唔到

叫人點落訂

久違的衝現

即係唔睇後半段 只當佢普通key咁睇

想知有無人訂左Woz但無訂坦坦

....玩到咁叼轉

雞雄訂咗woz唔訂Metal Build

利申：只訂左坦坦

講緊坦坦

細個睇batgirl有突lin好興奮

Metal Build唔係坦坦係乜嘢

都各二表示

個隻叫metal build

點跟

唉..

新世界坦坦

諗下先

如果佢出Christian bale batman 就好

淨係訂咗隻woz冇訂坦坦

臥西好嘢

有型

聽講樓主黑崎都係

佢隻batman好似出過shf

臥底西坐左幾耐

你就快成為大家眼中嘅反指標

條ooo腰帶 比人秒左

數條限定

諗住買條玩下 而家唔洗喇

咪慳返

放心啦, 哩條belt老是常出現

無咩留意 下次有先買

我果條重同黑貓玩緊遊戲

唔小心搵到

狙神史官預

老翻agito同響鬼is coming

買老翻唔使上網講嘅

諗住分享下姐 facebook見到

更加唔會追

其苗仔我到而家都唔知係邊間 有無人比下貼士

我當你係提醒巴打小心假貨 多謝你

拎咗坦坦了

考古學預

呢張先係真海報

原來當日話已cap

狙擊手預鳩

本身已經無力後追
依家更加唔敢

個陣岩岩臨訓

壯老母早

幫推

雄爺早

劇透

姐姐好嘢

新手學野

路過fb見到有人post

姐姐！

學習購買電子書

銀河心口個太陽係咩事

會出事架.jpg

太陽有黑子風暴 所以暗咗

我記得有出 但見窮人巴講起以為自己記錯

幫推
強烈要求樓主置頂

遲你少少

油王又唔使瞓？

起身瞓覺

今日都幾少人追問閪貓

壯仔英文king

預咗hi
問黎做乜

預左會遲懶得問

瞓下

慣咗啦

同意

原來有出過 伸手咩都唔知

隻woz出到咁閪 都唔急

有人靠佢發達

下個月更靜

阿媽：阿仔呀，又話今日有幪面超人送嘅？包裹都無個wor
我：呢間嘢... 係咁㗎啦

下個月得薯片

黑過阿嬌

依隻真係搞唔掂

成日覺得佢好慘

背多分無人理

心已死 等dlc算

dlc都搞唔掂
成個身都係貼紙

有坦坦 唔急

已正皮

咁講法仲衰過撚動

最低要求啲貼紙清少少同心口個太陽光翻啲
銀色自己補都可以
眼啲字唔識搞

好耐無見過咁一面倒既評價

第一次收黑貓
睇到佢個介面 已經覺得佢垃圾
冇任何期望

成身貼紙都唔比埋rider watch果張

本身好期待woz 好在有坦坦
唔係嘅話3月等咁耐會好失望

前日啲聲睇到屌曬鬼

啲相*

初體驗

快啲出真骨就唔慘

笨大當完咗了

話係老翻都會有人信

唔緊要啦 我一早認左

有啲似

邊撚個畀佢完

銀河最強咁柒

銀河最強柒

旁觀既我表示 大大聲笑出黎

銀河最大騙案

睇官圖唔覺得係貼紙咩 預佢閪冇訂呢個訂咗三合一

終於有...

初初睇佢都無唧牙膏

笨大會唔會後補幾張高清貼紙

係無諗過d貼紙變咗128p 同老翻差唔多色水

正當笨大好極力sell扭蛋級數都會用咩digital print 咩移印
正路都會當shf都會咁做
屌佢用貼紙仲要唔係俾我地自己貼

以前一次過UP 幾好

極度懷疑笨大qc人員翻唔到工

咁快40

好在都有其他人拍

真心好撚嬲，幾舊水同我痴貼紙？唔撚係下化？屌你又用食玩技術呀？

因為無野賣

時王line多災多難

開始擔心黎緊4 5月啲嘢

希望碌地王會正常...睇魂展展品有啲期待佢啲雕

真係好on9，玩左10分鐘d貼紙邊位居然已經有d白點

下個月 隻電王 同Rescue都推遲到5月？ 我可以抖抖了

係呀

有d興趣買黎做時王椅

圖片只供參考

銀河最強貼紙拉打

啲雕應該好似買糖太熱融撚左咁

有命唔怕無嘢做

怕佢啲雕上金色上到一pat嘢咁

點管條𡃁架你
貼紙全身都係
壯太檢討下喇

求高手指教

睇大貨實物圖夠了

衰過king form就執左佢

King form都唔係太錯啫

太差*

最大騙案仲係birthday 應該係

幾正

聽講這條友不嬲預佬跟開

都唔好同官圖差咁遠啊 已經唔係燈光角度問題

明顯唔係同一隻啦 啲貼紙差九條街

煲劇好啊

大部分唔開班/延期

做咩貼我出黎

無買部電單車
訂三合一有一半都係想要把大劍

隻宇宙最強睇圖好似啲淘寶ko版咁

睇太多黑騎？

唉

睇太多_空

又狙擊

有無人可以報下魯魯鳩蜃氣樓現貨幾錢

呢個post係咪你最慘

有開 都係ZOOM
收到貴一貴 但就自主教學

三隻都PASS

崎！

今晚訴苦派對

幪面超人黑騎

咁唔騎囉

乳乳3入？

通販驚閪

乳乳正常發揮

可以開始了

想推主線

魯魯鳩世界第一

你打到邊

係倚（好似係）

世一都唔訂

鷹下一關未打

圖中只入了救世主

以為你後我哋好多
你幫我過埋鷹我就可以幫你推

終極史官+狙神

監聽紅冇啦啦又引戰

有冇興趣幫下新手

其實一直想知佢身上係咪有齊八大行星
第八粒係邊？

預鳩專fake新手落樓

隻woz拎左之後，都係即刻入櫃算
癈事玩多兩玩d貼紙個邊白晒

成套野啲角色陪跑襯托天道 無所謂啦

搵緊老母黑材料

買

講得好

貼紙都唔係問題 但啲貼紙印得柒

「小巴」呢個詞應該大乳應該都有cap低

趕唔切去天悅天都唔想我爆爆

水嵨男神

圖呢喂

唔儲都開啦, 好撚值錢, 今次賣咗2張cp結果用咗$200就爆完盒

有兩張CP地？

8點鐘 九龍城食緊飯 molamola

終於拎左隻坦坦同woz
夜d爆

一盒有1-2

上網周圍都係70蚊張地比人做爛市
貴收哂 慘

黑崎係無辜架

我副天道/faiz幾錢

又自己個仔自己燈？

既然港魂又開帝騎哥嘅卡 無得唔入

第二次開了

咁啱免運

預神係唔係一齊衝主線求帶

同哭泣一樣尋晚一齊打鷹

a哥本身係咪都有個坦克車配件
i mean 劇入面

出過一兩次

突然覺得 其實係咪一模多用

召喚碌葛同臥底

葛要多陣先

我都要夜少少

點解隻坦坦可以高質到咁

差你了

你地打住先

一啖砂糖一啖屎

左邊係咪諗住瞓盒

諗緊
屌佢老味左右膊頭貼紙都係歪嘅

真係萬能

我果隻都係，個位貼唔準

好心咁大面積就移印上去啦

最後都係拎咗出嚟玩咗兩下

龜記話坦坦到了

得個鴨頭

可能土人都啱用

藍色擺隻aqua上去花鳥風月應該幾襯

幾時有天安門坦坦

冇錯 唔比你地燈

壯太咁夜

壯太冇早過

搵日早打lol

隨時開波

我贏左廿幾分墊下底

送分列車即將啟動

講起我嗰晚臨瞓玩多場輸到跌左區之後瞓醒打返上去

早晨

卡成點

煙煙羅

樓上早曬
終於星期五

早曬

早曬，happy Friday

早射

寫意人生

收到

瘋狂推主線

肥仔又有花生食
今次就話係同事出post

互相卸膊 剛剛放監

啲公關技巧真係不得了

同明眼人一9樣
當初都係用呢個藉口
咁同事出post係咪表示無事

明明一開始老老實實就屌客唔嚟攞嘢實大把人撐佢
係都要賴疫情，而家又話同事出post 引起誤會

殘體字
用同事開post卸膊真係.....
又要人跟政府叫留在家中 又縮短拎貨日子 真係天才員工

一切都係誤會

已”經”

果間鋪得一條友，邊有同事

最尾嗰幾段由"同埋..."開始有少少串有冇幫襯過都可以覺得得3日取貨唔合理啦 就算呢刻有幫襯過唔排除將來係佢既客嚟見到咁改嚟改去將來都未必幫襯

實信真係佢同事開啦天才腦細先啱呀
打咁多嘢都無講過收返3日攞貨, 咁咪又係想卸膊同博同情

csm kiva

或者人地有兩個人格 一個扮老細一個扮自己同事

原來出咗

係

因應政府建議和提倡市民盡量留在家和在家工作，
本公司都要保障顧客和同事們的健康，安全為上

請3日內拎貨 唔係視作放棄貨品，訂金亦不作退還 我fatfat了

低人氣角色

都無留意佢幾時出

學野心態

位"員工"可以入林鄭班底

即係話你哋啲人多鳩事囉

就算你未來有幫襯, 都會中佢嗰句"有著數就話你好，冇著數就踏到你地底泥。", 所以佢可以慳撚啲架啦今個post無得賴第個, 等啲人瞓醒又有嘢睇

做人冇公關真係幾大獲

啲人無回應咪靜靜地實行

大家早
間肥仔都係執柒左佢啦

依間野又唔係平，又唔順路，無咩都唔會特登上去睇

出csm ixa就話姐
K先生無咩興趣入

至於佢執唔執就後話啦 主要係佢”地”處理手法

可能下條就係

之後出咩CSM會令大家都有興趣買呢？

可能係Neo DCD

越做得多解釋越肉酸

上兩年俾人燈到點好點好

我就係睇到有人讚，特登上到去睇，咪又係Ins display

有啲嘢都係用時間睇

係既，越玩得耐越覺得靠自己買好過

準備賣腎回血

時王要一

同埋...未/無幫襯過唔批評得???
eg.間餐廳我未試過 比人爆用黑心食材 我諗未幫襯過既都可以屌下掛

何況屌佢政策錯L哂 又唔係屌佢唔夠平

無咁快
應該到Agito 瓜

係到扮無辜，好似認緊錯但實質其實仲係到屌緊大家

佢已經唔會再嘗試解釋點解防疫要縮短攞貨時間, 因為根本兜唔撚到

依家就係度講咩你哋唔知又唔幫襯, 唔體諒, 又話有病, 辛苦同事, 話人自私, 博人同情

做生意做到咁
繼續等花生

自己嚟或者熊貓無其他

慣咗

聽住先

咪睇下佢啲"熟客"係咪咁撚疊水囉
我哋就無謂幫襯佢啦, 人哋講到"冇想過赚大钱，足夠自己生活就可以。"

Agito被遺忘

Csm zio
出夜騎腰帶連劍
新生龍騎/新生夜騎

出先講

好事好鬼方便

以為自己係黃就大曬 出完第二個post靜靜地咪算囉 又要衝出黎 留言班護主犬先好笑

遲幾日玩

近幾年d公關比人炒哂咁 好多出事都死撐

快過黑貓

好山寨

Match

增廣見聞

成身笨大仲貴lv

呢個月應該正常啲

真心好玩過水管

fb叫王偉，成撚日起頑童個拍賣group買貨返鋪賣
底買高賣

乜鳩都塞落去試下

我以為下個月先派

轉售撚

香港好似4月

下次笨大可能好似pandora咁整粒銀珠出黎，自己揀款砌條手鍊

行多幾步去埋國寶掃

無幫襯過=唔可以出聲
好大個官威.jpg

好期待開箱嘅一刻
但唔會為咗01而去改色

今日出清熱酷攞白麻同坦坦 仲要訂真夏本寫真

跟

3日取貨嗰件事？

琴日無聽苗吹 有講三日事件 聽replay先

肥仔真係串過馬撚
同林鄭條柒婆有得揮

我屌

有種特權叫...

faiz忠粉

阿哥型好多

初出道啫

兩班波
阿哥贏晒

早阿

個名好熟

喉cut想要一鳩下

因為嗰時啱啱開舖 一街炒價時佢好似250蚊賣shf build

社長299

靜靜地

以為你講頑童拍賣谷次次都有幾條友bid中/托價

雖然閪貓聽你地講係好閪 但作為新手都係買唔到先出去訂 其他自己黎

來來去去都係嗰幾個

原來係佢 王乜

偉仔

刃B狗頭要一

寫真女星上場

見佢次次一番賞都有貨放

尋日問佢臭臭本J書仲未開

嘩屌你個契鳩弟, 限人三日攞貨仲要未必日日開門, 叻喎

1001
me黎

支持

嘩撚到

刃B終於肯反腥巴腥多啦

早呀各位

未必日日開門 仲要早一個鐘收

滑嘟嘟

比著我應該一世都拎唔到貨
隻坦坦都未去拎

各位早

一板板

1001

我

讓